\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Nach in Portugal}
\index[in]{Wenn die Sonne sich schon senkt}

\beginsong{Nacht in Portugal}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenndiesonnesichschonsenkt} 

\beginverse
3. In dieser warmen Julin\chord{a}acht zeigen sie ihr Temperam\chord{G}ent, \\
keine Pause wird gem\chord{F}acht, und sie tanzen wie enth\chord{E}emmt. \\
\endverse

\beginverse
4. Sieht ein Fremder dieses B\chord{a}ild, bleibt er nicht sehr lang all\chord{G}ein, \\
bald tanzt er genauso w\chord{F}ild und es wirbeln seine B\chord{E}ein'. \\
Ref.: Und so tanzen sie \chord{a}immer, bis der erste Sonnensch\chord{G}immer \\
\ \ \ \ \ \ \ die Strahlen \chord{F}aussendet, die Augen schon blendet und den Tanz be\chord{E}endet. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Dimitrie Miron, Stamm Sperber\\
MO: 212
\end{angaben}
